[召集文宣]咩到推上報

有冇文宣大大搞緊

推

請持有外國護照既巴打，若感到人生安全受到威脅，立即聯絡領事館求助
[重要］香港政府以無法保護外國公民 請受傷外國公民立即到領事館求助

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

死啦係咪我d英文真係禁差大家睇唔明

英國英文系巴 我執緊

人在英國 想推今晚元朗上報同抄送比所有MP 搵攬炒

半製品 但係用住先

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

國際文宣有用資訊

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

沽港元 換美金
合情合法對抗政府